小妹決定今日要分享下女校既恐怖經歷(請勿回覆,純分享)

中學讀女校,見識過女人有幾可怕...到而家離開左中學後都好怕同女仔做fd
我自問自己以前係學校唔算活躍分子,唔中意講人事非同埋堆,性格算幾內向,係其他人
眼中係好cool唔埋堆果隻,其實佢地唔明我係刻意疏遠佢地...觀察佢地為人
1.自私虛偽
平時明明擺到明唔係好中意你,但有野要你幫手既時侯就懶fd咁借野搵你幫手,都完全唔會覺得羞恥
試過一次一個人叫阿a好憎我,佢見到佢個圈子入面既人同我傾計,
竟然大大聲當住我面同佢個fd講:同人(我)好熟啦而家~咁暗示叫佢個fd唔好痴埋我度,而我根本從來冇得罪過a,唔知佢冇啦啦做乜憎我,平時已經對佢處處忍讓,佢都要踩到你上心口,比說話你聽,而我知道既係a之前比佢落力追返黎既男仔飛左,我估係因為個男仔頂唔順佢d港女性格而分手,我當時真係覺得佢都有今日
ps. a生得樣衰,飛機場,大鼻細眼,講野bilibala,讀書唔錯但真人性格十分賤

2.你永遠唔可以好過佢靚過佢
讀書時班入面永遠有一兩個生得特別靚外表特別出眾既同學,我之前都係,見過佢成日出入到一大班fd,分組永遠唔使煩,點知到佢一冇番學果幾日或者退埋學之後,d人就係咁數臭佢,話佢咩乞人憎之類,有聯校活動千奇唔好叫佢,怕佢會溝哂d仔,因為佢真係生得好靚好多男仔中意...係果陣我就覺得女人係好可怕,總之要佢地同你做fd,最緊要係你唔好靚過佢,就算真係生得靚過佢都要突登整醜自己,唔好打扮得太多,最好永遠牛記粒記咁,唔好有太多男仔fd,一齊識到新男仔唔比同佢地講野只可以自己講,唔係就係姣西,留意:係佢地同男仔講野就=外向,交遊廣闊 / 你同男仔講野就=發姣

我唔會再理佢地中唔中意我一定要做返自己,佢地以為自己係邊個
唔中意我就要唔做?最好個個豬扒又矮讀書又廢,d男仔淨係圍住你一個轉好冇?唔好傻啦而家大個左,冇人會再因為要睇你地面色而特登整衰自己,而家個個都會做返自己中意既事你有本事就好過人地,唔係要人地差過你,自己條件唔夠人好就唔好話人姣西又乜乜77,係你地自己技不如人,抵你地冇真心fd,我而家如非必要都唔會同新識女仔有交流,可免則免

真

鬼唔望啲狗嘅仔女都飽受欺凌

有無summary 呀

男人可以讀女校咩

xx妹